條女好樣衰但有靚腳，食唔食得落？

放過條仔 跟我

圖都無學咩人開post

我係樣膠波膠呀屌你老母

我入到黎

坐輪椅？

入嚟以為有葉劉
點知連葉劉都無

既然冇腳要唔要斬埋對手佢索性做人棍

著黑絲

著壓力物

睇下對腳

著唔著都係粗

真有用？

有齊樣波腰蘿腳仲使撚揀佢咩

唔識做GYM? 定係你150

我咁啱鍾意樣同波， 唔好腳

又岩喎

如果條仔係狗公
咩都食得落架啵

有無樣好主觀

點樣有樣有波法呀？

睇過？

搵個鍾意大波既

把聲勁溫柔？

講真係真係大波靚女使乜上連登話自己真大波靚女去尋求文字慰藉

腰幾多

圖呢
無圖點討論

唔係呀，你好有自信呀，比中上樣再好啲嘛

圖呢？

Hello 無圖

21 同29 好大分別

腳膠都可以鐘意肥腿

感建分

Ching 飢不擇食喎

幾重先

幾靚都好，肥都不了

25左右

我幫你搞搞佢

150好難搞 一撚定腳粗 因為比例問題
做gym會有用 練firm屎忽同個背 條腰顯幼+比例好D顯條腿幼D
但要努力囉

絕對可以

把聲勁溫柔

圖呢

唉屌又要落地獄

想插到你噴尿

坦白講，你係咪肥婆

150 50kg 有啲肥喎

便多啲運動先啦

唔出樣都post下 波或腳啦

等大家幫下你諗計

講真？

屌女何必要有波？好多平胸港女條仔都是咁安慰自己 但係無波者 屌不得 點解咁講？曾經見過一些樣靚長腿姐姐 夜晚一除衫 我心諗 上天果然係公平 搣落對波度 仆街 同晏晝搣佢塊面一樣質感 點解用個搣字？心照啦 粒車厘子已化為面上一粒暗瘡 幾驚啜到出血

有人奉承有樣有腿有西水既原則 但係樣 波 西 腿四樣野真係唔同時候唔同功用

用食物做個比喻 樣就好似零食 平時耐唔耐就放粒落口 但係你食飯時會唔會介意有冇朱古力送飯？ 波就係餸 係成餐飯最重要既野 好餸唔好餸可以影響你成餐飯既胃口 西係飯 係主角 偏偏飯既好壞並不重要 腿只係佐料 好似蕎頭 腐乳 有係bonus 你話有西就得？你不如食飯唔食餸 有腿就得？你不如餐餐用腐乳送飯 有樣就得？我都廢九事睬你

有時屌平胸港女 真係以為屌緊偽娘 射胸好似射落道牆 令我懷疑性取向 容乜易中途轉基架 咁我不如係屋企打飛機過肥年仲好

我唔係歧視港女 但係你有權利平胸 我都有權利選擇姐 唔通搣完你兩塊有暗瘡既面豬登仲要逼好開心？ 你當我FF又好 狗UP又好 總而言之 平胸者 屌而萬劫不復 屌不得呀 緣盡於此 好自為之

咪呃鳩樓豬啦

腳膠只鍾意修長靚腳

你係咪肥個啲大波

無乜問題, 不過可能因為我非腳膠

好

有肌肉果種腳粗？
細個跳舞？ 有冇圖例 google 都得
慢跑 游水有冇用？

有d線條 有返個腳形都ok既
果d粗一碌 直不甩就蚊水少少

冬天著boot同黑絲救到你，由其今年興反白色boot仲正

利伸：腳膠

煲得夠臭夠多腳汗都勉強可以接受

肌肉救唔到啦

真正既腳膠係唔會揀飲擇食

Hello moto

示意圖

都幾難想像
150又大波又好過中上但又50kg之後腳重又得脂肪無肌肉

佢咁既腳仲着有筒波鞋

差唔多

無腳係咪日日喺條街度飄下飄下咁唔好成日周圍飄會嚇親小朋友

咁你着yoga pants唔該

princejoyce

你講緊葉劉?

樓主對腳係咪糖妹咁款

唔係講緊烹煮食

類似

150，五十幾kg好撚肥

不如建基如我之上 我ok

幾高

好少聽到女仔話自己有樣有波

哈比人就唔好搞咁多野

腳短點搞都唔會變美腿

呢個真 溝得你就唔介意咁多啦

得150我諗都唔靚得去邊..

著對黑絲搞掂

150 50kg但25腰？

個個都有

唔係腳膠咪食得落囉 腳膠多數唔好波
利申 中意樓主type

想試食樓豬

個個都中上樣就真

腳係on9仔先會鍾情，建議樓主分手

慎入

搵條鍾意有樣有波嘅仔好過

好撚肥

扮咩，食少左一秒肉？

Po 對波黎睇下先

醜但腳膠喜愛既例子

想問巴打們食唔食得落？

冇腳好難頂，成日要推住你周圍走

樂意之至

利申：腳膠

梁家輝呢？

好慘咩事無左對腳

有幾粗 想屌

唔需要為左其他人而自悲

條女可以冇波，可以唔靚(咁當然唔係話去到樣衰啦
但係點都要有腿

原來宜家啲女普遍都咁有自信

你係腳膠？

通常話有波姐係肥
有樣都係得自己覺得

真 我入嚟就係為咗睇姐姐

無圖講春咩

半身人

認真答 一定屌得落
利申 腳膠 如果靚腳但係樣衰嘅話應該屌得重爽

樣靚有波贏曬

屌好撚嘔心

腳趾點樣?
真正既腳膠會睇埋腳趾
腳趾靚加好多分

有冇人為咗面子而成日講大話？

我都唔知
好似大部分腳膠都會鍾意成對腳，但係我淨係鍾意腿嘅部分
成日凝住隻腳成日喺對鞋度up住好污糟

樓豬又講大話

我入到黎....

樓主有D cup架

圖都冇張

有樣有波仲想點
腳呢啲嘢排第三

睇咗樓主對自己身材嘅描越
如果150 50kg 當你真係大波 加腿粗
條腰真係冇乜可能25吋喎
樓主係咪有講大話
不過講返腳先 我覺得你可以試下拉多啲筋
可以出去上下啲yoga班
另外平時出街可以著下高踭鞋拉返長個腳形
女人條腿仲有就係要白滑
得閒揸多啲body lotion保養下腳嘅皮膚
短就冇得改變架啦 唯有盡可能地瘦啲同白啲

笑咗

葉劉對腳定你對腳衰d?

背應該都厚

女仔黎講，對腳靚唔靚決定一切。
就算普通樣，配一對殺食既美腿，已經冇得輸，係男人都扯。

腦細e個三樣都冇喎..

覺得腳粗咪去做運動 隻腳firm d 仲靚

moto討論

甲組腳點著都唔得啦

笑死 可能樓主講慣大話返唔到轉頭

寧願葉劉都無

無圖好難判斷

死肥閪嚟?

有樣有波就得啦

蒙頭

起碼樓主有自知之名 我180中上樣腳膠 我條女得150 冇波 得樣 重成日以為自己好搶手

搞唔撚掂喎
小弟重度腳膠，之前有個ex樣靚有波但腳粗
d腳趾更加
做嗰陣好想玩腳，但真係玩唔落。。。

無圖你話佢有鳩都得

幾高?

冇腳

得

自卑到變成自大既人好煩膠

港女幾矮都好，對腳瘦既著條高腰褲點都有得睇下，無既姐係你係肥閪

以為姐姐POST
點知連圖都無

同我一齊

Hello Moto?

有樣有波但冇腳？有冇示意圖

你老母講撚七板都冇圖
執柒左個post佢啦

咁你點行路？

咁撚天真 做運動就會變幼

飛左條仔. 我要波>腳.
對波幾大先?

標題與內容矛盾

得樓主自己講自己有樣咁有自信

把聲點？ 勁温柔？

試下含

波》樣〉pat》腰〉皮膚》腳

咁撚勁你搵個長跑選手隻腳粗既出黎睇睇

沒露奶就滾蛋！

到你有靚腳 但冇樣冇波嗰陣時
你條仔就自動變成波膠樣膠
到你有樣有波有腳就會嫌你性格唔好
人就係貪得無厭

咁其實你有權揀要咩仔

你un完美都好 屌多幾次
一樣唔夠新識果條女咁刺激

靚腳靚樣帶出街威d, 屋企有波正d

有無參巧圖

矮得黎大波個比例會好肥

佢係愛你就會愛你全部啦
你講到你條件唔差咁
咁就有自信啲啦
要認清自己價值
正常關係係唔需要為左討好佢去刻意迎合佢

你係波黎？

Ig係咩

米七食得過

食撚埋我份

利申：腳膠

樓主唔係腳粗 係肥wo
減肥實際d

我ok wor

應該無米七

冇圖點討論

我個又係鍾意腳 黑絲
但我好矮 同你一樣高
唔鍾意著絲襪

做乜係要打擊我性趣 咁佢腳幅相係正，不過我分唔到係同一條女

減肥啦

有樣有波
晚晚屌爆

你條仔幾高

食得咁偏

150cm 25吋腰 d cup
肥婆

165 25腰就正
150 25腰

起下底就知樓主假膠 小心有J

好多連登仔講嘢都唔識尊重人- -

想嘔

170

點解你咁好人
真係有加慎入
表揚

問腳膠要屌靚腳定靚波
你坐撚咗個腦咩佢擺明J開腳有得屌緊係屌

相反你搵返個波膠咪解決所有問題

你對腳粗既定義都幾廣泛下

想要你

有樣加美腳已經夠做

講真嘅，真係鍾意你嘅話你全身都係no.1

我係真心覺得連葉劉都好過佢

肥婆

明你感受 160高 但而家啲妹妹170不得止對腳又白又滑
我係女都忍唔住望多幾眼

如果腿唔算好粗正常6:4比例 但膝頭哥好多仆街嘅傷痕 會唔會介意

新世代又白又滑，仲要好多都高 , 堅正

我唔介意

食

正皮你

至少自己欣賞自己先，每個人都有啲吸引嘅位嘅，我肥矮毒柒都有女友之後嘅自我催眠，加油

哥基？

有傷痕先man

打排球仆返嚟

傷殘人仕都有扑野權利

做我女朋友

唔介意
想睇啊

有男朋友了

唔識點樣好似其他人咁整link
有冇人可以教我
如果整到先po

回覆果度有左下有個加號可以添加圖片
有得上傳圖片
好方便

不了 寧願有樣無腳
其實腳都咪一撚樣

我173 25腰啲人都話我肥
建議樓主多做運動+botox打核突肌肉 可能會有腳

173絲打

我條女又係得波同樣
腳膠冇腳玩好撚慘
成日出街忍唔住睇腳

唔認自己又肥又矮又樣衰

我都期待緊呢樣野 點知咩都冇

笑死

一係你就平胸/H型身材，錯覺覺得腰粗
一係你身邊啲人痴線

唔使理佢哋，更加唔好將呢啲標準放喺其他人身上

右二？

咁當初點解唔溝個有靚腳？

一開始唔知咁重要
以為有波有樣就得

咁佢性格呢？係相處得開心嘅？

其他都冇乜問題
但硬係好似差咁d野唔滿足唔知點咁

就好似你明明鍾意食日本菜
不過就淨係比中餐你食
就算係好味又食得飽食得開心
但有時見到刺身都會忍唔住流口水

咪係，有邊個肥婆唔腳粗，我就未見過瘦到成支竹都會腳粗
利申：真絲

痴線你邊度肥啊，又高又瘦，大長腿姐姐我係女仔都羨慕你，樓豬150cm但同你一樣腰就真係

象腿狗也不屌

好撚正

咪玩啦大佬，佢個腳形都唔靚

做完gym腳形都係咁嘅樣

擺明係，150cm成5Xkg，肥婆實大波㗎

咪係，樓豬唔肯面對現實

象腿貼切啲

水桶腰

中肯